\documentclass[11pt, a4paper,sans]{moderncv}     % possible options include font size ('10pt', '11pt' and '12pt'), paper size ('a4paper', 'letterpaper', 'a5paper', 'legalpaper', 'executivepaper' and 'landscape') and font family ('sans' and 'roman')
\usepackage{CTEX}

\moderncvstyle{banking}
\moderncvcolor{purple}
\nopagenumbers{}

% if you are not using xelatex ou lualatex, replace by the encoding you are using
\usepackage[utf8]{inputenc}

\usepackage{geometry}
\geometry{left=1.7cm,right=1.8cm,top=1cm,bottom=1cm}

\usepackage{import}

\name{\yahei 任科叡}{}
\title{\yahei \LARGE Ruby开发工程师}

\phone[mobile]{+86 15908143240}
\email{weirdhoney.mizar@gmail.com}
\social[github]{ManicEuphoria}

\begin{document}

\makecvtitle
\vspace{-38pt}

\section{\yahei 教育背景}
\begin{itemize}
  \item{\yahei 工学学士，软件工程，\textbf{武汉大学}\hfill 武汉，\textbf{09/2011 -- 07/2015}}
\end{itemize}

\vspace{-8pt}

\section{\yahei 工作经历}

\begin{itemize}

  \item{\yahei \textbf{Big Bang Games} \hfill 成都，\textbf{10/2018 -- 05/2019}}

  \begin{itemize}
    \item{\yahei \textbf{Panda Slot游戏功能开发}\\
    Panda Slots是一款上架在Google Play和AppStore的赌场类模拟游戏。负责AppServer端需求的分析、功能模块的设计、测试、开发及重构工作。基于RoR框架，接收需求，分析需求并以TDD的方法驱动后续功能的开发；小组内进行code review进一步完善代码后提交需求。在职期间开发了赛事竞猜游戏、房间内多人游戏框架、每日转轮、免费金币领取等功能。}
  \end{itemize}
  \vspace{6pt}

  \item{\yahei \textbf{极验验证} \hfill 武汉，\textbf{12/2015 -- 07/2018}}

  \begin{itemize}
    \item{\yahei \textbf{平安科技私有化验证管理平台开发}\\
    平安科技对接极验验证产品的针对验证数据及功能的私有化管理平台。负责后台框架选型、需求分析、任务制定及功能模块的开发工作。基于Django框架，完成框架搭建及基础功能模块开发。在职期间完成第一期功能模块的开发及本地测试工作，完成对平安科技UM用户系统的对接工作。}

    \item{\yahei \textbf{Geetest用户管理平台开发}\\
    为日益增长的企业及个人用户定制的验证管理及数据查看平台。负责框架的搭建、数据库设计及上层业务逻辑的实现及项目的部署工作。基于Flask框架对功能模块进行开发，对数据部门验证数据分析接口在项目内的开发和集成，第三方接口（支付）在项目内的集成。在职期间经历了项目由Tornado框架到Flask框架的迁移重构，完成了对初期一万左右用户到后期二十五万用户的支持。}

    \item{\yahei \textbf{Geetest内部管理平台开发}\\
    基于日益庞大的验证数据及不断增长的用户而开发的对验证数据统计分析及用户管理的平台。负责功能模块开发及数据处理脚本的实现。基于Tornado框架完成功能开发，编写定时脚本获取数据分析报表。在职期间开发的功能完成了对产品、运营、市场部门的有力支持工作。}
  \end{itemize}

\end{itemize}
\vspace{-8pt}

\section{\yahei 技能树}
\begin{itemize}
  \item{\yahei \textbf{编程语言:} 熟悉Ruby、Python}
  \item{\yahei \textbf{语言框架:} 熟悉Ruby on Rails、Flask，了解Django、Tornado}
  \item{\yahei \textbf{操作系统:} 熟悉CentOS、Ubuntu、MacOS}
  \item{\yahei \textbf{数据库:} 了解PostgreSQL、MySQL、MongoDB、Redis}
  \item{\yahei \textbf{工具:} 掌握Git、Markdown、Vim，了解Docker}
  \item{\yahei \textbf{设计模式:} 了解RESTful设计、测试驱动开发、面向对象设计}
  \item{\yahei \textbf{算法:} 了解基本的数据结构及算法}
  \item{\yahei \textbf{外语:} 良好的英语读写能力及满足日常交流的口语能力}
\end{itemize}
\vspace{-8pt}

\section{\yahei 自我评价}

\begin{itemize}
  \item{\yahei 一个严格遵守编码规范，致力于写出干净、可移植和可复用的代码的洁癖者}
  \item{\yahei 一个以目标为驱动， 具有快速学习能力的人。日常解决问题主要依赖于Google、Github、Stack Overflow及各种API文档, 同时热衷于各种技术论坛及博客}
  \item{\yahei 业余生活热衷于吉他的演奏和弹唱，和跑步、篮球等运动，有稳定的阅读习惯。拥有较强的沟通能力及团队合作能力}
\end{itemize}

\end{document}
